Сервис Rest API: http://85.192.34.140:8080/swagger-ui/index.html#/

Тесы на раздел:

![img.png](img.png)

Ошибка в том, что, просто взял и скопировал конвертированный json в pojo 
![img_1.png](img_1.png)

Ну и неправильно представлял полученный ответ response
![img_2.png](img_2.png)

__________________________________________
Возник вопрос, возможно, кто-то с ним сталкивался(это из другого проекта)
где Модный JSON :)

![img_4.png](img_4.png)

json такой:

![img_5.png](img_5.png)

тут тоже чрз List нужно получать value? Тк response в тесте получаю в List?

![img_3.png](img_3.png)